武肺係一個清理廢佬嘅一個天賜良機 根本就冇嘢可怕

事先聲明
唔好誤會 我唔係針對老年人
只要你係有腦嘅 即使上咗年紀
平時小心啲嘅話根本唔會有咩事

對於一般年輕人黎講 不外乎都只係一個flu
醫返好就冇事 死亡率極低

對於廢老黎講就唔同 明顯易死好多
去得跳舞群組 搞到大爆發嘅都係啲冇腦嘅廢老黎
到頭來埋單 要死嘅都係死佢哋

一個病毒做到嘅攬炒同對政權嘅衝擊
比起抗爭者冒住生命危險做到嘅大百倍千倍
我哋要做嘅就係做好自己 保護好自己先
睇住班人頭豬腦嘅廢老點樣將個疫情延續落去
搞到百業蕭條 清返咁上下無用嘅人口
成個社會到時可能會比依家更加清新

認同

見到疫情爆到去第4波 政府唔肯封關
根本就唔洗感到憤怒 無力
我哋應該擁抱呢場疫情 由佢哋自己死咁啲仲好

necessary sacrifice

抗疫撚出黎

死咁少清條撚咩

事在人為嘅啫